\begin{enumerate}
    \item Для каждого узла: $\sum\limits_j I_j = 0$.
    \item Для каждой пары точек $A, B$, соединенных резистором $\varphi_A - \varphi_B = I R$, где $I$~---
        ток из узла $A$ в узел $B$, а $R$~--- сопротивление на данном участке.
    \item Для каждой пары точек $A, B$, соединенных батарейкой $\varphi_B - \varphi_A = U$ (плюс к точке
        $B$), где $U$~--- напряжение на батарейке.
    \item Положим потенциал равным нулю (или любому другому удобному значению) в каком-нибудь узле.
\end{enumerate}
